《大專學界就林鄭今早記招之回應》

斷庄嘛

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

右下樓豬好型

屌cut漏

好似好多間都斷莊wo

梁秋雲車牌FJ2489

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

大埔 羅定邦中學 禁止學生罷課派口罩！

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

李兆基中學副校長任由廢老毆打學生

［煲撚大佢］中學教畜：我最唔鐘意黑色嘅嘢，黑色嘅衫

《突發》 青衣名校表態反對罷課 有冇巴打絲打有同樣情況！

秋雲車牌FJ2489

何郭佩珍中學乃孔教學院旗下學校之一

屆時【學界林鄭】何郭佩珍中學校長 梁秋雲女士 鐵定到場

誠邀記者傳媒 蒞臨觀禮

💥孔教學院×中國七十周年晚會💥
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣
全民參與歌頌孔子聖賢
日期: 2019年9月7日
時間:晚上7時正
地點: 紅磡香港體育館

誠邀各校舊生積極參與!
歡迎各界人士到場歌頌孔子
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣

秋雲妹 你今次唔好諗住走得甩呀
一班好撚憎9你既舊生上

【學界林鄭】孔教學院×中國七十周年晚會 誠邀各界人士出席

【學界林鄭】9月7號晚一齊去紅館祝賀孔子生日

［文宣］9/9慈雲山人鏈

[突發！]全完中學陸運會啲人真係痴撚線

【警察濫權】【學界林鄭】學生食煙飲酒講粗口 罷課 都唔到popo捉

【逆權運動】大埔何郭佩珍中學 校長被「香燭供奉」

9月3號
【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 回應警方出現校外範圍 稱何中和救恩書院均無報警

9月2號
［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

五大訴求
缺一不可